嘗試召喚中立L/搵食L嘅良心

如果你Facebook 有港豬，不妨試試手動轉載
叫得一個得一個.

六四已經三十年。以前覺得𥚃面片段遙不可及，坦克車？拍戲咩，關我Q事。一年一度六四集會？不了，你地自己唱歌感覺良好吧，反正都無人睬你，無人認錯，有用咩。

今日香港催淚彈當煙花滙演，每星期都有後生仔被毆打/流血/被捕. 警察開槍亂棍洩憤濫捕成為家常便飯。

老老實實...我家庭幸福工作美滿喎...我搵到食喎...唔出街一定唔會流血...喺屋企嘆冷氣好過...咩訴求？食得架？是但喇...關唔關我事先？

但係問心吖，你睇得過眼咩？

#選擇性執法 #警黑勾結
#亂放催淚彈 #喬裝暴徒
#亂棍洩憤不必要武力 #近距離headshot
#布袋彈射頭爆眼
#無出示委任証或ID號碼
#將竹支放入示威者背囊

喂，啱規矩咩？
喂，係正義咩？

d𡃁仔𡃁女畀人打到爆哂缸，擔驚受怕。
當權執法者唔認錯，就可以當自己無錯。每日開個記者會宣揚自己無錯，係連一個公正調查嘅門路都無喎。

喂，你睇得過眼咩？
喂，良心，你睇得過眼咩？
喂，良心，我求吓你哋出嚟啦...

只係表達一個訴求都值得你出：成立獨立調查委員會！
我唔理有無用，我剩係知我訓唔著，我睇唔過眼。我唔夠自私，我亦唔夠勇武。

818
下午兩點
維園.

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！